酒真係好撚難飲

但今日第三罐

飲啦望

飲酒只係為個感覺

飲到而家？

飲住睇波

懶高深

隔住飲，酒量極差

茶若醉人可需酒...

係屋企飲就唔怕

其實唔想醉，因為醉好辛苦，飲到微醺is ok

都怕，怕飲醉殺左我屋企人

罐？飲啤酒飲到成肚氣為咩
飲基酒好過啦

no lah 淨係啤酒都幾正

What is基酒?

好撚難飲呀，又苦又怪

細蚊仔唔怪得
no offence

Hi你咩
No offence

你係未享受過醉左好high既感覺

六大基酒，是指伏特加（Vodka）、蘭姆酒（Rum）、琴酒（Gin）、龍舌蘭（Tequila）
威士忌（Whiskey）、白蘭地（Brandy）

有呀，有frd 話我醉左就亂講野

紅酒得唔得，基酒暫時欣賞唔到

認真其實飲酒之後嗰種感覺好正
我要飲咗酒先夠薑撩女

嗱酒本身依然都係好飲，之不過連帶嘅醉意都好正

你係要飲多d, 你要享受少少醉至仲有意識果個階段，
你係要試多幾次呢種少醉既感覺，當你愛上呢種感覺，你之後再飲酒就覺得好飲

我係街撩既話。我都一定要飲左酒high high地先敢